[集思廣益] 有隻冇用既vps 拎黎host咩好？

有
30GB hdd
512m ram
行centos 7 (可換其他os)
美國server呢度ping過去 200~300ms
無限流量 5mbit/s
出年9月先到期

thx

老老實實，512ram + 2xxping + 5mbps，送都唔要

唔好咁啦
放係度有d晒料

兄弟, 之前見你講過你係PXXW solutions做過, 想請教下你D野, 唔該你呀。

我收到offer係入境處做, 想問下你果時係做in-house定咩部門?
同埋我岩岩入行, 好多野都得個概念, 不過肯OT去學, 但依家做緊果到有個同事話PXXW solutions果到D人唔會理你, 有野唔識都問唔到, 好多時搵新人都係搵黎用哂D poject錢佢同埋比D user吊, 個氣氛係米真係咁?

依家呢份就黎完約, 個老細係唔鍾意我, 又到左人生交叉點, 好迷茫, 唉。